簡言之，像2019-20熱火這樣的球隊——季後賽經驗有限，深度太深——不應該爭奪NBA總冠軍。邁阿密熱火隊的表現就像他們以前來過這裡一樣。他們（大部分）沒有|安德烈斯·沃特斯| 2020年9月15日|第五屆第三十八屆
眾議院調查開始於NLRB在2017年題為Hy Brand Industrial Contractors的決定中首次嘗試撤銷奧巴馬時代擴大的聯合僱主規則。“掩蓋”：眾議院民主黨人傳喚NLRB拒絕在Ian MacDougall於2020年9月15日進行的道德調查中分享的文件
對於他們的麻煩，他們將得到鳳凰水星，誰騎著驚人的雙後場表現斯凱拉迪金斯史密斯和戴安娜陶拉西進入嚴重的冠軍爭奪。在本週的WNBA季後賽中，要麼贏，要麼回家|霍華德·梅格達爾| 2020年9月15日|第五屆38
標題和元描述標籤是用戶在搜索結果中看到的，就像寫一個關鍵字豐富的促銷詞一樣。8大谷歌排名因素-搜索引擎優化指南|贊助內容：搜索引擎優化動力套件| 2020年9月15日|搜索引擎領域
最簡單的方法之一是隻在元標題、元描述和URL中提及它。2020年部分匹配域名：如何有效優化和使用|都鐸洛奇諮詢公司| 2020年9月14日|搜索引擎觀察
點擊誘餌標題，彎腰像囚犯一樣抓住它！哈克比2016：彎腰像囚犯一樣抓住它|Olivia Nuzzi | 2015年1月8日|每日野獸
但是最佳死亡獎的頭銜絕對屬於鮑勃·斯圖基，他被一個殭屍咬了一口，然後被食人族抓獲。紅蝰蛇、佐伊·巴恩斯和2014年最佳虛構死亡|梅麗莎·萊昂| 2015年1月1日|每日野獸
我想我們知道巴克斯是如何保持他酒神和醉酒神的頭銜的。歷史上最瘋狂的宿醉療法|賈斯汀·瓊斯| 2014年12月30日|每日野獸
謝天謝地，執行《美國法典》第七篇第25A章“葡萄和李子出口標準”的資金仍然充足。國會不斷贈送的禮物| P.J.O'Rourke | 2014年12月20日|每日野獸
標題威脅說：“大火將襲擊戰爭指揮部。”。在“令人驚訝的偉大”朝鮮黑客酒店內|邁克爾·戴利| 2014年12月20日|每日野獸
老伯爵的財產，他的財富來源，正如讀者從他的書名中敏銳地猜到的那樣，是在煤礦裡。《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查爾斯·詹姆斯·威爾斯
他要求騎士團出示他們的地契，但遭到蔑視的拒絕。菲律賓群島|約翰·福爾曼
順便說一句，馬太福音中驅除致盲惡魔的三個奇蹟中使用了“大衛之子”的頭銜。所羅門與所羅門文學
喬斯好不容易才解釋了他母親對“夫人”頭銜的否認，以及她給雷蒙娜取的名字。拉蒙娜|海倫·亨特·傑克遜
如果卡斯蒂利亞的頭銜像我所希望的那樣受到重視，那麼它可能會成為菲律賓人民珍視的理想。菲律賓群島|約翰·福爾曼